一人 N 個好廢嘅道理😁

1. 條條大路通羅馬
2. 最緊要畀心機讀書/做嘢，將來出人頭地
3. 年青人應該去少啲旅行，儲多啲錢買樓
4. 做人最緊要夠誠實
5. 獅子山精神

食蔥聰明

第一個回覆很重要

靚女唔痾屎

即刻駁咀

你聽就聽唔聽就算

後生仔要敬老

唔勤力既人要勤力

機會係留俾有準備嘅人

細路仔係咁㗎啦，百厭啲都好正常啫

人善天不欺

但人善被人欺

4. 做人最緊要夠誠實

呢個真係.....出黎社會做野你誠實死多幾錢重
呢句說話真係仆街大人呃細佬

簡單一個道理

狀元得一個 幾時輪到你

誠實唔重要
但誠信就非常重要

牌尾食卡窿

機會係留畀有機會嘅人

行行出狀元

阿媽係女人

誠實啫，可以係對自己誠實都得架，誠實唔等如爆大鑊喎

愚者等待機會，智者製造機會

十個人有十個自己做人既道理，重要既係你自己人生個主題係乜野

船到橋頭自然直